{"translation-revision-date":"2024-05-27 01:40:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"There was an error installing fonts.":["Se produjo un error al instalar las fuentes."],"Reset template: %s":["Restablecer la plantilla: %s"],"No description.":["Sin descripci\u00f3n."],"Empty template":["Plantilla vac\u00eda"],"Delete \"%s\"?":["\u00bfBorrar \"%s\"?"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa de acci\u00f3n para la categor\u00eda de patrones %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u00bfSeguro que quer\u00e9s borrar la categor\u00eda \"%s\"? Los patrones no se borrar\u00e1n."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Se produjo un error al borrar la categor\u00eda de patrones."],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Conditions":["Condiciones"],"Unknown status for %1$s":["Estado desconocido para %1$s"],"Search items":["Buscar elementos"],"Sort by":["Ordenar por"],"Fields":["Campos"],"Items per page":["Elementos por p\u00e1gina"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Estilos globales de paginaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Hac\u00e9 clic en estilos guardados previamente para previsualizarlos. Para restaurar una versi\u00f3n seleccionada en el editor pulsa en \"Aplicar\". Cuando termin\u00e9s usa el bot\u00f3n de guardar para guardar tus cambios."],"Revisions (%s)":["Revisiones (%s)"],"Pagination Navigation":["Paginaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"These styles are already applied to your site.":["Estos estilos ya est\u00e1n aplicados a tu sitio."],"(Unsaved)":["(sin guardar)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Cambios guardados por %1$s en %2$s. Esta revisi\u00f3n coincide con los estilos actuales del editor."],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["Agregar fuentes"],"No fonts installed.":["No hay fuentes instaladas."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Las fuentes subidas aparecen en tu biblioteca y pueden usarse en tu tema. Formatos admitidos: .ttf, .otf, .woff y .woff2."],"No fonts found to install.":["No se encontraron fuentes que instalar."],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revocar el acceso a Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Error al instalar las fuentes, no se pudieron descargar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"Connect to Google Fonts":["Conectar con Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quer\u00e9s eliminar la fuente \"%s\" y todas sus variantes y activos?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Se produjo un error al desinstalar la familia de fuentes. "],"Installed Fonts":["Fuentes instaladas"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Reset styles":["Restablecer estilos"],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Rename view":["Renombrar vista"],"New view":["Nueva vista"],"My view":["Mi vista"],"Drafts":["Borradores"],"All pages":["Todas las p\u00e1ginas"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activating %s":["Activando %s"],"Sort descending":["Orden descendente"],"Sort ascending":["Orden ascendente"],"Style Revisions":["Revisiones de estilo"],"Edit template: %s":["Editar plantilla: %s"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Al guardar tus cambios tu tema activo cambiar\u00e1 de %1$s a %2$s."],"Add new view":["Agregar nueva vista"],"Activate %s & Save":["Activar %s y guardar"],"Is not":["No es"],"Is":["Es"],"No results":["No hay resultados"],"Deselect all":["Deseleccionar todo"],"Add filter":["Agregar filtro"],"Bulk edit":["Edici\u00f3n masiva"],"Edit %d item":["Editar %d elemento","Editar %d elementos"],"Deselect item":["Anular selecci\u00f3n del elemento"],"Select a new item":["Selecciona un nuevo elemento"],"Select item: %s":["Seleccionar el elemento: %s"],"Deselect item: %s":["Anular la selecci\u00f3n del elemento: %s"],"Drop shadow":["Sombra paralela"],"Empty template part":["Parte de plantilla vac\u00eda"],"Style revisions":["Revisiones de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos predeterminados"],"Reset the styles to the theme defaults":["Restablecer los estilos a los predeterminados del tema"],"Manage fonts":["Gestionar fuentes"],"Fonts":["Fuentes"],"Install Fonts":["Instalar fuentes"],"Upload font":["Subir fuentes"],"Font name\u2026":["Nombre de la fuente..."],"Select font variants to install.":["Seleccion\u00e1 las variantes de fuentes que quer\u00e9s instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir el acceso a Google Fonts"],"Theme Fonts":["Fuentes del tema"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fuentes de Google ten\u00e9s que dar permiso para conectarte directamente a los servidores de Google. Las fuentes que instal\u00e9s se descargar\u00e1n de Google y se almacenar\u00e1n en tu sitio. Tu sitio usar\u00e1 estas fuentes alojadas localmente."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negrita"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negrita"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extrafina"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Eleg\u00ed variantes de fuentes. Ten\u00e9 en cuenta que demasiadas variantes podr\u00edan hacer que tu sitio fuera m\u00e1s lento."],"Fonts were installed successfully.":["Las fuentes se han instalado correctamente."],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Agreg\u00e1 tu propio CSS para personalizar la apariencia del bloque %s. No necesit\u00e1s incluir un selector CSS, basta con agregar la propiedad y el valor."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tambi\u00e9n pod\u00e9s subir archivos directamente en la pesta\u00f1a \"Subir\"."],"Font family uninstalled successfully.":["Familia de fuentes desinstalada correctamente."],"No fonts found. Try with a different search term":["No se encontraron fuentes. Prob\u00e1 con otro t\u00e9rmino de b\u00fasqueda"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importado \"%s\" de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar patr\u00f3n desde JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Una lista de todos los patrones de todas las fuentes."],"No results found":["No se encontraron resultados"],"All patterns":["Todos los patrones"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Cambios guardados por %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Cambios sin guardar por %s"],"Sync status":["Estado de sincronizaci\u00f3n"],"Patterns content":["Contenido de los patrones"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrones que pueden ser cambiados libremente sin afectar el sitio."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrones que se mantienen sincronizados en todo el sitio."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"Empty pattern":["Patr\u00f3n vac\u00edo"],"Learn about styles":["Aprend\u00e9 sobre estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Save panel":["Guardar panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Us\u00e1 las teclas de flecha izquierda y derecha para redimensionar el lienzo. Manten\u00e9 pulsada la tecla shift para redimensionar en incrementos m\u00e1s grandes."],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"View site (opens in a new tab)":["Ver sitio (abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Open Navigation":["Abrir navegaci\u00f3n"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ten\u00e9 en cuenta que la misma plantilla puede estar en uso en varias p\u00e1ginas, as\u00ed que cualquier cambio que hagas ac\u00e1 podr\u00eda afectar a otras p\u00e1ginas del sitio. Para volver a editar el contenido de la p\u00e1gina hac\u00e9 clic en el bot\u00f3n 'Volver' de la barra de herramientas."],"Delete template part: %s":["Borrar parte de plantilla: %s"],"Reset template part: %s":["Restablecer parte de plantilla: %s"],"Editing a template":["Editar una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ahora es posible editar el contenido de una p\u00e1gina en el editor del sitio. Para personalizar otras partes de la p\u00e1gina, como el encabezado o el pie de p\u00e1gina cambi\u00e1 a la edici\u00f3n de la plantilla usando la barra lateral de ajustes."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editar una p\u00e1gina"],"Back to page":["Volver a la p\u00e1gina"],"Close Styles":["Cerrar estilos"],"Close revisions":["Cerrar revisiones"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestion\u00e1 las fuentes y la tipograf\u00eda utilizada en los pies de foto."],"Create draft":["Crear borrador"],"Draft a new page":["Borrador de una nueva p\u00e1gina"],"An error occurred while creating the page.":["Se produjo un error al crear la p\u00e1gina."],"No title":["Sin t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d cambio\u2026","Revisar %d cambios\u2026"],"Activate & Save":["Activar y guardar"],"No Navigation Menus found.":["No se encontr\u00f3 ning\u00fan men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"%s (Copy)":["%s (copiar)"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation title":["T\u00edtulo de navegaci\u00f3n"],"Go to %s":["Ir a %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestion\u00e1 qu\u00e9 patrones est\u00e1n disponibles al editar el sitio."],"This pattern cannot be edited.":["Este patr\u00f3n no se puede editar."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Select what the new template should apply to:":["Seleccion\u00e1 d\u00f3nde se deber\u00edan aplicar las nuevas plantillas:"],"E.g. %s":["P.ej. %s"],"Edit styles":["Editar estilos"],"Last modified":["\u00daltima modificaci\u00f3n"],"Examples of blocks":["Ejemplos de bloques"],"Go to the Dashboard":["Ir al escritorio"],"Global styles revisions list":["Lista de revisiones de estilos globales"],"My patterns":["Mis patrones"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Examples of blocks in the %s category":["Ejemplos de bloques de la categor\u00eda %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalizada puede aplicarse manualmente a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Cre\u00e1 nuevas plantillas, o restablec\u00e9 cualquier personalizaci\u00f3n hecha a las plantillas suministradas por tu tema."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personaliz\u00e1 la apariencia de tu web usando el editor de bloques."],"All template parts":["Todas las partes de plantilla"],"Save site, content, and template changes":["Guardar cambios de sitio, contenido y plantilla"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s en el panel de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Code Is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Eleg\u00ed una variaci\u00f3n de estilo para cambiar el aspecto del sitio."],"Randomize colors":["Colores aleatorios"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Agreg\u00e1 tu propio CSS para personalizar la apariencia y dise\u00f1o de tu sitio."],"Shadow":["Sombra"],"Style Variations":["Variaciones de estilos"],"Template part":["Parte de plantilla"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplicar la tipograf\u00eda, espaciado, dimensiones y estilos de color de este bloque a todos los bloques de %s."],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"(no title %s)":["(sin t\u00edtulo %s)"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Add template: %s":["Agregar plantilla: %s"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creada correctamente."],"Custom template":["Plantilla personalizada"],"All Authors":["Todos los autores"],"For all items":["Para todos los elementos"],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Esta plantilla ser\u00e1 usada solo para el elemento espec\u00edfico elegido."],"Suggestions list":["Lista de sugerencias"],"No authors found.":["No se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Eleg\u00ed si crear una plantilla \u00fanica para todos los elementos o para uno espec\u00edfico."],"Displays taxonomy: %s.":["Muestra la taxonom\u00eda: %s."],"Displays a single item: %s.":["Muestra un solo elemento: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Muestra un archivo con los \u00faltimos contenidos del tipo: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archivo: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Crear parte de plantilla"],"Add template":["Agregar plantilla"],"Colors styles":["Estilos de color"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar nivel de encabezado"],"View site":["Ver sitio"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestion\u00e1 las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los botones."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestion\u00e1 las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los encabezados."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de dise\u00f1o"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describ\u00ed la plantilla, p.ej.: \"Entrada con barra lateral\". Las plantillas personalizadas se pueden aplicar a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"Delete template: %s":["Borrar plantilla: %s"],"View options":["Ver opciones"],"This Navigation Menu is empty.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 vac\u00edo."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Eleg\u00ed una combinaci\u00f3n de estilo diferente para los estilos del tema"],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Explorar los estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga tu tema con plantillas y estilos actualizados."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" borrado."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["El plugin \"%s\" tuvo un error y no se puede mostrar."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Rename":["Renombrar"],"An error occurred while creating the template.":["Ocurri\u00f3 un error al crear la plantilla."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Ac\u00e1 ten\u00e9s una gu\u00eda detallada para aprender a sacarle el mayor partido posible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["\u00bfEs tu primera vez con los temas de bloques y aplicando estilos a tu sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pod\u00e9s ajustar tus bloques para asegurar una experiencia coherente en todo el sitio \u2013\u00a0agreg\u00e1 colores \u00fanicos a un bloque de bot\u00f3n corporativo o ajust\u00e1 el bloque de encabezado a tu tama\u00f1o preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Pod\u00e9s personalizar tu sitio tanto como quieras con distintos colores, tipograf\u00edas y dise\u00f1os. O, si lo prefer\u00eds, \u00a1simplemente dej\u00e1 que lo gestione tu tema!"],"Set the design":["Define el dise\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["\u00a1Retoc\u00e1 el sitio o dale un aspecto totalmente nuevo! Ponete creativo \u2013\u00a0\u00bfqu\u00e9 tal una nueva paleta de color para tus botones o elegir una nueva fuente? Mir\u00e1 lo que pod\u00e9s hacer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienvenido a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Hac\u00e9 clic <StylesIconImage \/> para empezar a dise\u00f1ar tus bloques y a elegir tu tipograf\u00eda, dise\u00f1os y colores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dise\u00f1\u00e1 todo en tu sitio \u2013\u00a0desde el encabezado hasta el pie de p\u00e1gina \u2013\u00a0usando bloques."],"Reset to defaults":["Restablecer a los valores predeterminados"],"Template part created.":["Parte de plantilla creada."],"Edit your site":["Edit\u00e1 tu sitio"],"Welcome to the site editor":["Bienvenido al editor del sitio"],"Drag to resize":["Arrastr\u00e1 para cambiar el tama\u00f1o"],"Elements":["Elementos"],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona las fuentes usadas en el sitio."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los enlaces."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos y para todo el sitio."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos para todo el sitio."],"An error occurred while creating the site export.":["Ocurri\u00f3 un error al crear la exportaci\u00f3n del sitio."],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Lo siento, no ten\u00e9s permisos para subir este tipo de archivos."],"Displays latest posts written by a single author.":["Muestra las \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Create custom template":["Crear una plantilla personalizada"],"Custom Template":["Plantilla personalizada"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Duotone":["Duotono"],"Templates":["Plantillas"],"All templates":["Todas las plantillas"],"More":["M\u00e1s"],"Captions":["Leyendas"],"Open save panel":["Abrir el panel para guardar"],"Design":["Dise\u00f1o"],"Patterns":["Patrones"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Botones"],"Get started":["Primeros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida"],"Gradient":["Degradado"],"%s item selected":["%s elemento seleccionado","%s elementos seleccionados"],"Scheduled":["Programada"],"Create":["Crear"],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Options":["Opciones"],"Headings":["Encabezados"],"Saving":["Guardando"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["El editor ha encontrado un error inesperado."],"Copy Error":["Copiar error"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks styles":["Estilos de bloques"],"Category":["Categor\u00eda"],"Reset":["Restablecer"],"Blocks":["Bloques"],"Pending":["Pendientes"],"Date":["Fecha"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Learn more about CSS":["Aprend\u00e9 m\u00e1s sobre CSS"],"Hide":["Ocultar"],"Site Icon":["\u00cdcono del sitio"],"Detach":["Desvincular"],"Archive: %s":["Archivos: %s"],"Color":["Color"],"Bulk actions":["Acciones en lote"],"Trash":["Papelera"],"Back":["Volver"],"Move down":["Bajar"],"Move up":["Subir"],"Status":["Estado"],"Table":["Tabla"],"Menu":["Men\u00fa"],"Deselect":["Anular selecci\u00f3n"],"Colors":["Colores"],"Saved":["Guardado"],"Upload":["Subir"],"Remove":["Quitar"],"Template":["Plantilla"],"Navigation":["navegaci\u00f3n"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Saber m\u00e1s"],"User":["Usuario"],"Custom":["Personalizado"],"Page title":["T\u00edtulo de la p\u00e1gina"],"Text":["Texto"],"List":["Lista"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Select all":["Seleccionar todo"],"Palette":["Paleta"],"Default":["Predeterminado"],"Theme":["Tema"],"Author":["Autor"],"Edit":["Editar"],"Undo":["Deshacer"],"Apply":["Aplicar"],"Revisions":["Revisiones"],"Save":["Guardar"],"Advanced":["Avanzado"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Preview":["Vista previa"],"Cancel":["Cancelar"],"Private":["Privada"],"Search":["Buscar"],"Links":["Enlaces"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Close":["Cerrar"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Name":["Nombre"],"Update":["Actualizar"],"Actions":["Acciones"],"Delete":["Borrar"],"Install":["Instalar"],"Published":["Publicada"],"Pending Review":["Pendiente de revisi\u00f3n"],"Draft":["Borrador"],"Title":["T\u00edtulo"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}